覺唔覺冬天仲做GYM班友好撚扮野

係人都夏天先做gym自拍下 冬天著長袖衫仲做gym都唔知搏咩😒

岩呀清

yes

咁短袖嗰啲係咩？

扮大隻